美股認真討論區 CXXXIV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

信美股 唔驚

盤前會唔會又爆一po

今晚又千跌

扑暈自己算

有無人strong hold MSFT
$173入左少少

今晚再陰燭既話

見到MA同V仔好有衝動想入

入啦 大特價啊

180 strong hold

有 前日170入左少少
睇下今晚會唔會有機會

aapl會跌到幾多？
仲如為300穩了

10000蚊換晒美金先

個倉4萬2，跌左2千
今晚諗住斬哂佢

跌到好痛

尋晚輸到仆街
今日office望住ifc
望望下有d衝動想去睇景

聽到啲人上星期高追完tsla想賺快錢
個市一跌個個話自己價值投資

今晚斬哂個倉轉aapl ma

短炒變長揸你識條鐵咩

重倉sq靠佢今晚止血

細戶蝕咗幾千
派一皮可蝕血先，繼續strong hold

榮華富貴轉頭空

笑左，道指跌左成2千5百點，都彈唔起

APT或者VIR仲會唔會繼續升呢
想買嚟止左TSLA同V仔蝕左嗰啲先

果1萬，8月先申請，明年先有得拎

個市咁樣，業績好都無用

半年前睇左post 頭入左半倉vti, 之後未加過注
宜家係咪應該再加小小

其實應該跌完，個疫情都消化得7788 睇埋今晚就可以諗掃貨

巴菲特揸住1280億美金 跟住股神出手

Same here bro

歐洲岩岩先開波 巴打咁自信?

美國今朝先講緊有機會係本土有更大規模爆發

巴打會唔會太樂觀

巴打所言甚是LM

想死

我驚遲買平幾舊

Molamola
出年先有1萬咩倉都斬爆曬喇

正股驚閪咩

巴老開始plan收購行動個陣 就係分注入Tesla之時

我買咗QQQ係ETF唔係正股咁點算呀

直落24000

買多手負股SQQQ

究竟跌完未

仲有1000點趺

佢唔會出手 18年尾都唔出手依家更加唔會

歐豬唔知一陣會點

可能拎黎買spy boo

18年過一排唔係條廢老買左AAPL?

本年投資目標變更：蝕少過指數已經好好

1000？起碼跌多幾千

趺10000

Nplm

歐洲個邊應該有大鑊野未爆出黎，今晚睇黎又跌好金，各手足小心，勿接刀

鳩估，下一站300，再落260

QQQ趺到200冇難度
而家日日期暴趺

如果佢買spy者係等於佢認輸跑唔贏市埸，咁我駛咩買佢間公司

美期又想跌

27000係底。準備升上去升穿29500個頂

真?

又頂唔住個劇本呀婆都識了

你信美股定港股？

執柒咗佢啦 阻住地球轉

ib好似無呢個限制？

有無巴打今晚又入貨

勸大家唔好清倉,如果開左槓桿就淨係減晒D槓桿就夠
美國經濟始終強勢,未咁快玩完(雖然都差唔多)
用中國經驗,疫情恐慌都係影響股市1成左右
即係美國跌到26500已經好盡
繼續不加不減策略先係最穩陣

good faith 唔係第4次先ban 90日咩？

其實可以慢慢加

your name

適量減倉 止蝕

Ok 入d貨

Tesla蝕緊10% 止唔止血

而家疫情散緊~邊有咁快消化呀，當去到大城市玩封城果時啦就差唔多到底

呢張圖究竟係咩黎 日日都見到但係日日都唔知講咩

每跌10%加注添啦...

開市之後睇下會唔會繼續跌
如果繼續跌既話睇下會唔會穿160
去到呢個位會入少少貨

係跌呀

外資又係負數~今晚繼續落山

今晚開始加下msft 對沖倉先

hold緊。

利申：149入，完全唔驚

好撚難捱呀

輸到傻撚左

頂住呀

2am 鬼佬個邊訓晒教啦 成交量咁低好易做市

佢hold左cash好耐 覺得佢依家要出手就買返已經有貨的公司

今晚要補埋下個GAP
起馬跌多300點

坐穩

超，上年入既驚條毛咩
最多咪重新開始.....

突然醒起V仔都係上年入

又drop

今晚都係扑街居多

120 揮手

Sqqq

直頭要ALL IN

美期依家咩情況

相信bill gates，唔怕

港股輸幾皮
美女叫做追返有特
依家無處無輸
再跌落去真係要重頭開始

144

跌到傻，洗唔洗轉d肺炎概念股，救下個倉

你老味歐豬

奧運外圍賽廷期

道期跌啦

都真係要頂梗上啦日本

睇個款 12-1點前又升8-10%
跟住又黎料

same, can anyone explain?

21世紀重根性論，唔識分輕重自己攞黎

我嫌日本今日跌得少

Maybe dead cat bounce for a while?

大戶資金流向

睇個款似全程插水到完場

係咪睇“外資”果行
(純9up)

SDGR 集氣呀屌

冇事 仲係綠色

好似綠係跌？ 紅係升？

其實幅圖有正負

幻覺黎

8-10%？ ！咁大個逃生門

個個等彈清倉/short

當個個都等彈個陣。。。。

其實佢地個種所謂優秀既民族意識都係一種戰後想贖罪既思想延伸
唔想麻煩到人
自己既屎自己搞點返
加埋佢地個失落一代就搞到日本年輕一族無咩活力
對其他唔關自己既事就唔會理
結果依家就搞出個超級大頭佛出黎

唔樂觀，Q1比中國廠拖累更唔樂觀，

加淡倉

你係咪冇寫小數點

生產似乎影響唔係好大，第一季既訂單一早爆左，反而第二季大陸需求有冇降低先係重點

建議止最少一半，月頭個波去到700呢一波都唔出奇

紅色了

sqqq 無過夜

VTI升咗咁多

又跌

3連千跌 癲

買左本來即晚放點知恰著左
一醒已經要趕住翻工

唔過夜就可以安心訓

今日再做short/put已經唔係好值博

咁short put囉

咪千升緊

一大棍升返上黎引牛

可能今晚跌呢

訓住賺

唔係升緊咩 邊有跌

可能今晚跌市呢

連續2日引牛直插

啱啱先扯旗咋

short call值博啲

記唔記得尋晚

係就好呀坐住sqqq

晚晚都係咁，屌

大膽假設
唔咁大回彈點引人入貨再跌

套路 全都是套路

隻sdc 出完財報盤後跌到8.9
搞到想唔搏新股
入呢隻溝

阿婆都識玩

假設得太唔現實
呢四日跌都冇跌咁多邊度黎大戶可以托咁高

唔係走得快咩

升返了

陸續有黎

屌拿星...

Molamola

人人用光纖你係咪仲用緊56k
THE HILL - 10hours ago

一兩個鐘前好似已經見到有post講
但而家期貨仲升
即係無事 肺炎消息消化最了今晚坐穩了

都岩啦如果成個Bay Area爆發三大指數沉淪不是夢

放心 futures still going up

未訓醒姐，NY 時間3：20 am

香港時間4：20pm 市況樂觀
美國時間3：20am 市況樂觀

今日係week 4 再bin下c先

每周之星:
Week 3:
1) STFU 係咩股? search唔到既?
2) (唔撚記得,好似係競價問題?)

Week 4:
1)法人成交記錄: 好似綠係跌紅係升? 答: 其實幅圖有正負

歐豬又插

屌你老味 仲勁過琴日

繼續千跌?

屌仲諗住今晚入貨

單新聞起碼六個鍾前，果陣NY人未訓就真

bin

每周binc

無事了

好痛呀！

um.....盤前係專業投資者先玩得個單？

想問下每個cash ac係咪一定會有good faith violation
因為我明明係cash ac，但我試過好多次Dt都無事

今個禮拜MA同V對沖好笑啲wor

相信侵侵 唔怕

你放幾多錢

尋晚都好似有句係MA=微軟

100k hkd

歐盟成員國家d人自由出入
連關口都無
其實好撚大獲
想封都無得封 實有漏洞
所以班人應該腳都震埋

微軟做對沖點睇都係買長實

今晚開定賭局v同ma邊隻跌幅大啲

molamola

希望係ma想入

依個真係見一次笑一次
對沖新定義

食 住 頭盤先

美金港幣等值？你講緊美股架可？

即係萬幾美金
好似係有4次機會
同埋其實如果你個額唔大仲有足夠未用資金應該都唔會觸發住
broker應該識先用現金既...

吓 做乜鳩?
有冇人cap低 想笑

咪 琴日入咗

麻煩大家幫手update下個list

每周之星
Week 3:
1) STFU 係咩股? search唔到既?
2) (唔撚記得,好似係競價問題?) <---有巴打話盤前專業投資者先可以買個單?

Week 4:
1) 我都係用V黎對沖MA既跌
2) 法人成交記錄: 好似綠係跌紅係升?
答: 其實幅圖有正負

應該要揾返尋日開既po睇

係咪又要準備SQQQ+TVIX 回血呀....

哇屌依家仲入唔入sqqq

歐豬開閘已經頂唔住

Drop to zero佢先會出手

呢隻升到我有啲驚
明明有潛力，但又怕佢財報完好似之前咁又鳩跌，加上依家個市
又怕出出入入會miss左靚野

我冇咗4皮 已經麻木咗 哈哈哈哈

德期本身仲唯一正數點知正指插得最甘

恐慌性拋售

我都撐ma

轉燈重回正軌

條仆街叫人stronghold自己渣cash

想睇Tsla穿鑽石底

不要再說了，今晚肯定升

佢又冇錯晒既，suppose你買個陣有margin of safety架嘛

意大利就嚟跌成10%
美股今晚睇落又跌

係啊，買美股我驚一陣被人封左就

巴老D成本價好撚低嫁，佢洗乜賣

無錯 紅燈為正軌

彈都唔彈下

Drop lu

唔會又跌掛
已經跌到underprice
英國開市升

係呀
3次warning就會被lock 90日

跌緊wor好似

佢手手貨都咁大一沽即死

無錯

指標HSBA爆升
希望帶住上

正正子~ 食正趺浪

好的今晚玩邊隻好

一來啦
二來歐洲已經qe到負利率
經濟都係咁
出事都唔知點放水
而且咁多年都係幾個大國帶隊
依家英國跳左船 得返德法帶隊
其他都係歐豬 意粉又係eu正中心
一陣燒埋德法真係仆街

巴打唔好

我都冇左3皮
本既一半

做淡既今晚諗唔諗住離場

係咪應該而家走tqqq入返d msft

SMA要set到幾遠 1000？

侵侵幾時飛返美國救美股呀

唔會~

估唔到今日未開市
道指已頂唔住轉燈先

升少少又引你班傻鳩

等人hold唔住佢拎cash掃

我地意粉

今晚又幾百點，走唔甩。

我訓醒都唔見左份幾糧
睇開d

QQQ仲有成10幾蚊趺
怕咩

先跌為敬

頭先邊個話升 同我企出黎

美股係咪無好友無人防守

今晚睇住NKE 跌 LP 兩隻價內哂好禾味，一次過補返高位MSFT錯move

我！

week 3係點解500買左唔知乜
點解8仔顯示4百幾

好似好多巴打都唔鍾意set止蝕?
個圖咁樣跳樓都唔放?

應該係買個陣明明係個個價
點解個app show出黎個價係跌左
個app係咪未更新

呢個好笑

又跌到仆街

驚閪咩 又唔係call put

幾年前或者五年前以上既貨就唔理啦

歐洲三傻

點守
D tech stock 仲係overpriced

盤前紅都仆街

而家多數係返兩三個月前既價
呢度長渣既唔少架

今晚又all in uvxy

正股驚閪 最緊要有信念 最多咪溝

咪係
叫春最大聲個班咪係玩option班賭仔

好彩琴日放曬大部分
Tesla 767準備破

Tsla 鑽石底

今晚入sqqq?

今晚 all in BND 算數

頂唔住啦 盤前又大跌

今晚穿佢兩萬七

醒起我有cap黎比fd笑

轉做紅升綠跌啦呢排

下個POST 改做 美股叫春討論區啦

今晚第一注

除非隻病毒毒死哂美帝成堆人材喇
揸正股真係無有怕 入既位又唔算高
回調下令個市健康係好事

跌撚到

會唔會連續3日跌1000點

TSLA 同 V

想J

可能未開市都跌800

納dee其實今日跌左200點

而且我又月供嘅 佢跌多啲我均價又低啲 真係冇乜所謂

差唔多可以搏短彈？

想走tqqq 定繼續長揸

走啦

美期跌到傻咗
隔一分鐘再睇個app又跌多100

come on I am ready for this drop

大家頂住，聽晚後晚係反彈之時

仲揸乜撚

盤前跌 = 開市升呀 屌你

唔會
尋晚都無千跌

揸住死得仲快喎

聽晚之後又聽晚 聽晚之後又聽晚 幾時先彈？

係美國佬想呃貨啫

drop to....

入慢啲都追唔切各位巴打

入咗少少錢自欺欺人，睇落冇輸咁多

me too

股災來了

tsla

有一萬buffer 唔怕輸

千跌之日

壓彈弓

快啲同我升上去

要針了

free falling

博反彈係呢個情況下係咪不設實制
利申：唔博

圖表派應該好開心

今晚大貪d 睇下入唔入到貨先

連技術性反彈都冇...定太快我睇唔到

mpf轉唔切

一定係要放哂啲股票先,等到大約6月先可以買貨

無人覺得就跌完？

彈啦

隻口罩股APT直頭癲撚左
6個幾入完7蚊放左
隔左一晚10$ 苦啦

有究得佢哋啦, 好撚多香港人都係咁㗎

德國插好快已經3%...係咪出左事？

信念型持有

利申仲keep幾股TSLA,ILMN,NFLX

咁大聲做咩

想問美股咩app最抵用 學生仔好少錢 想買一兩股玩下

屌 早知琴晚SQQQ同TVIX都係放過夜

點解要係六月

我都走咗，今晚再買過，望就望依家升返啲

琴晚放剩300股sqqq早知全留

已經唔想轉

你係咪琴晚俾我呃咗嘅其中一個

慢慢跌返收市價了

斷估

HI

應該唔係，我好少過夜

Same 放哂d Etf 全倉tsla 諗住信念型長渣
不過中間又放下又入下咁
叫做中間賺少少差價 無咁傷

我都係，一陣入定回血

依到無人買股，只玩期權

大約疫情受控,加上出第一季業績，先係好機會

sor

唔後悔放，唔放訓唔著

有道理

又股災了

今晚跌市就原諒你

可以唔止賺，但一定要止蝕，無感情講

我一早放人放哂啲股票，你可以追POST，仲未放既人好自為之

唔好跌住 等我入返先跌

直瀉無情講

你呢啲叫感受下個插市氣氛

TSLA穿埋767

drop to zero

多謝巴打提點，高手

轉完倉港期跟番外圍大隊跌

TSLA $500見

今晚揸TVIX定SQQQ好

TSLA 270揸到1xx再到而家 400放左一半諗住到頂
之後我發誓佢跌得再勁我都要揸住幾股

why not both

六月先受控嘅話，日本股市應該會受毀滅性打擊

一到大插市我就好興奮
我一股都冇

sqqq 同 sdow 過夜係好事定壞事

彈得好勁

有機會有短報復性反彈,所以我自己唔會買SQQQ，我預5-6月會跌到20000-21000左右,到時ALL IN

今晚要穩

你咁樣畀九百蚊接咗tesla嗰啲戇鳩仔 見到嚇撚死佢呀

富途無限制

六月受控應該奧運已經GG左

仆街 我由當初20元溝到佢十合一到38元
而家終於返家鄉仲有賺
應該睇返140元個位？

自己攞黎 一味唔理

港期相對硬好多

十合一個時得返d 渣咋喎
咁有信念

會唔會太跨張, 21000

RAP

無

睇到咁淡，沽咗弱勢股唔怕佢彈到

繼續跌

盤前入na

感覺今晚唔會再跌
歷史上要美股連大跌3日 好似都無出現過
同埋岩岩落得咁急 可能做一做期貨既底
留名睇今晚轉燈

你睇返2018年果陣啦,貿易戰都未打跌左幾多點?

明白 多謝指點

美國大規模爆肺炎嘅話我都覺到20000
依家望美國整到疫苗同隻藥真係有效

已入TQQQ

邊間卷商 premarket 最早有得交易？

快終極一插之後大V 彈吧

屌 del啲股票app 唔撚柒睇 當幾十個唔撚見咗算 啲股日日跌到仆街 做野都冇矖心機

想請教下暴巴d 期權策略
我星期一開左張spce 30 蚊 28號到期short put
價值3蚊
琴日開市開左張3月6號到期long put 護倉價值2.94今日應該會cover 到short put 個300蚊premium
咁後續策略應該係先平long put 搏縮窩等到期先平張short put
定先平short put 止蝕再搏long put 深入價內再食糊好

利申預左接spce

SEC

冇事喇 升番

+1 all in TQQQ

報復性反彈

5月會有答案，話時話，如果攪唔成，日本個GDP會有幾大影響？有冇媒體計過？

但都唔係好跌得落去咁

科技股驚西咩

想轉燈??

期結效應only，聽日3點後就知

Molamola
又跌喇
IFC仲有冇開門

一日7%你比我

靜

唔緊要既.....12個月內三次機會

扑暈自己等開市算

下年開市？

下世

扑得太大力

靜啦喂

Stfu = shut the fuck up

點解仲有人入貨

又射完 準備插

你係誇期？

SP短期LP長期，大波波情況下好蝕張，SP個delta跳得快好多。

如果先大插（要接貨），再急升，連升2巴嘅情況常有。

認真問Net 點好

8仔無盤前交易

其實盤前點玩法
求教
想盤前入call put

MRNA 今晚開波即入,點睇?

Week 4 又多一位

疫情重擊亞洲銀行業 專家估營收蒸發數十億美元

日經亞洲評論訪調的六名專家預測，受武漢肺炎疫情影響，亞洲銀行業者合計營收可能蒸發超過 20 億美元，如果疫情在 3 月之前無法獲得控制，金額可能更可觀。

六名分析師預測，中國各大銀行業者營收都將下滑，每一家降幅都超過 3 億美元，原因是貸款業務成長趨緩，且從財管、保險到交易，各項業務營收都將減少。如果把不含日本的亞太銀行業者和亞洲區外商大銀行納入統計，營收所受的衝擊更可觀。

銀行業正面臨供應鏈中斷和服務業景氣急凍帶來的痛苦。經濟學家如今預估，中國第一季經濟成長率可能僅 3%，從去年第四季的 6% 大幅下滑，甚至有分析師警告會陷入萎縮。

S&P Global Ratings 估計疫情可能導致呆帳增加 7700 億美元，而中國銀行業的逾期放款比率可能攀增兩倍。
分析師說，雖然亞洲區銀行業因應衝擊的資本充足，但中國政府刺激經濟的政策，可能打亂清理 1.5 兆美元呆帳的努力。

滙豐控股 (HSBC) 上週表示，疫情已導致客戶被迫停工、消費者對企業商品需求枯竭，該行目前評估最糟的情況將是疫情拖延到下半年，如果成真，將需為額外貸款損失提列約 6 億美元。這家總部在英國的銀行最大市場位於香港，正重金押注粵港澳大灣區。

東南亞以資產計規模最大、新加坡的星展集團 (DBS) 日前也預測營收受衝擊，範圍介於 1 億到 1.5 億美元，相當於總營收 1%。假如疫情拖延久一些。營收減損金額可能翻倍。

咩week 4

有人覺得差唔多要入一注，即時回就當然最好
再千跌就入多一注，如果回順，坐一排就綠返
不過如果你睇再跌10%~20%，緊係唔會而家入啦

171 均價琴晚忍痛走晒

龐德表示：「如果委員會決定東京會議不能如期舉行，那麼很可能正在考慮停辦。」他解釋，無論是另闢新場地或延後都困難重重，考量到世界各國在不同時間季節都有其重要賽事，短期間增設奧運場地、資金也是難題之一。

據悉，東京奧運最終預算為 126 億美元，但日本多家權威媒體顯示，奧運會的費用遠高出兩倍 。

所以最保守既情況應該係今日開市平哂兩張食差價？
貪心想食盡就先平long put 再hold short put 等到期睇下有冇貨接，搏食哂d premium?

硬件事小，周邊啲基建，商店，酒店，零售，門票，轉播，樣樣都大鑊嘢

賺果陣唔賣 擺到轉蝕先賣咪永遠輸錢

我諗應該今晚先平short put 防爆煲

即入apt會唔會好d
口罩真係全球都要

之前有條撚屌預言過奧運停辦，仲比好多人笑鳩佢

又真係畀條線閘住咗

周期錢唔易賺呀六師弟

d 酒店退訂潮一黎d 大小商戶都會重創

除非你本多
或者唔等錢洗

拜利率創新低所賜 澳幣扮演角色正在大幅翻轉

隨著澳幣走弱至超過 11 年的新低，投資人過去一段長時間對澳幣的想像，可能需要重新定義及調整。

據《彭博》報導，多年以來，澳幣一直是投機者套利交易的重要目標，他們以接近零的利率借入數以兆計的日圓，並用這筆錢買進澳幣，只要持有幾週就有望回本，而勇於堅持幾個月或者更長期間的人，則獲得豐厚的利潤。

那樣的好時光已成過去。

由買進轉為賣出澳幣

外匯交易員如今將澳幣視為廉價資金的來源，而非投資標的。與此同時，澳洲政府正努力應對乾旱、野火、武漢肺炎疫情對財政的衝擊。S&P Global Ratings 亞太首席經濟學家 Shaun Roache 表示，回到 5 年前，如果有人說澳幣會成為利於借貸的貨幣，那麼一定會被笑，市場觀念已經見到重大轉變。
與 2011 年投資最火爆的時期相比，當時澳洲的基準利率達 4.75%，而如今僅 0.75%，還可能更低。

僅管日圓及歐元仍是受歡迎的借入目標，一些交易員已經開始借入澳幣，進行其他的套利交易，買入的標的包括墨西哥披索及印尼盾等。

彭博數據顯示，在澳幣持續貶值的情況下，如果去年底借入澳幣進行套利，今年迄今的回報已達到 7.6%。

經濟與貨幣面臨的挑戰加大

澳洲及其貨幣面臨的風險挑戰仍在擴大。薪資成長疲軟、家庭債務很高、公司不願投資，經濟上高度依賴中國，但中國正面臨經濟放緩。

10 年前，基於中國的經濟快速成長，推升了澳洲商品出口旺盛，如今，這一重大助力轉變為巨大的風險與挑戰。

防疫措施已經造成中國各地的生產停滯，澳洲的出口也受到威脅，恐懼的蔓延也來往中國的航班陷入停頓，原本支持澳洲服務業的大量遊客及學生已經因此中斷。

儘管澳洲降息的情緒在過去幾個月略為緩和，但出售澳幣當前的風險不大，市場定價今年 8 月前，澳洲還會降息 1 碼，至 0.5%。

不是「經典款」但觀念在變

但是，並非所有戰略家都認為澳幣是獲得低成本資金的途徑。

倫敦 Monex 市場分析主管 Ranko Berich 表示，即使澳幣與印尼盾等貨幣能夠很好地配對，歐元和日圓仍然是套利交易中，更好的經典選擇。

不過，相對於歐元及日圓，澳幣已變得不那麼容易受到股市波動的影響，代表著借入澳幣的風險在減少。

Roache 說：「我認為澳幣會愈來愈成為融資貨幣，而這樣的想法目前才正開始擴散。」

想學歐日元套利

個市升返了

個走勢同琴晚好似 4點半跌，盤前升返d 跟住開市就...

重演尋日劇本

係咪搞事
盤中先有得買option

咁垃圾,不了

終於大升了

跌d然後升返，跟住又跌，整體都係跌巿黎
除非肺炎即刻有得醫，如果唔係唔知可以低迷幾耐
根本唔係調整咁簡單

幾驚無得升

真係慘 跌1%到跌0.x就已經大升

新手嘛
謝巴打解答

連登真係平行時空

可否比D意見...
$574 入SHOP
依家諗緊放一半留一半
定係
全放
有冇好建議?
渣住28股

你等多一兩個月先加注都得，依家d股先回返一個月前個價，成個2019年都牛巿，有排回

似係唔想裂口跌姐 連登仔就見到大彈信號

一開市仲唔係沽

tqqq輸到仆晒街，
想反手買sqqq但輸到怕

似港女日日陰d跌先慘

全倉tqqq 無槓桿 驚閪

每week之星

信念

分80注溝。每跌$1入一注

回多幾%就買SQQQ

一開市狗衝

睇到懷疑人生

咁升呢

中伏

升加一倍

諗住all in long call sqqq

南韓牧師: 堅持辦大集會, 有肺炎的信徒要來參加集會

點解無韓國反向etf

你個logic錯晒
既然預估會回，即係而家就要入，到時回調完，可能已經觸底反彈，到時左一巴右一巴最無謂

Why not long put qqq?

呢度大把神人 睇下幾多每周之星

冇事喇 見到綠色了

升$1入2注

佢意思係sqqq回，即qqq跌
應該係

點解而家唔入

樓上有90%左右的人士

鳩噏

吹水

車大炮

扮專家

故弄玄虛

燈

每日4%-5%

sqqq由21.5陰返落20.9

期就黎倒升喇

跌跌跌

V真係回返本就即走

反手lp hedge一下 輸少啲

spce都幾勁
落唔返30

又俾假希望引人入局

有排坐
我諗今年都係陰燭

有排都未回

Long tqqq再lp sqqq？

今晚小彈
聽晚大彈

成日見到留言講V
有時真係睇唔明係Visa
定係講個市V彈

開市即入apt
利申6.82有貨

今晚個市睇嚟要大升了
tqqq我嚟喇

又long又short做乜鬼

有正股先lp做hedge好似比較正路

好似尋日咁，先俾希望大家，再一野插落去

咪再提啦

識得報復式反彈好事黎 有得走

唔似喎ching ，今晚似真彈，2日2000點over左，美國得幾十單確診，又無超級傳染

鑽石能量底已出，入貨
入到你唔柒跌為止

唔好諗
有排等

難得有同路人等我都一齊黎癲下

假彈引人入貨

Morning star

睇黎師兄係本多忠勝

巴打你真係好勇

長賭必勝？每日入少少 每日輸少少

依家諗緊買 MRNA 定係APT好

咁你唔仲快啲掃貨

驚咩，長揸必贏

最後係大陰獨

對比返佢之前晚晚爆20%好小事啫
而家又回返少少

隻MA由跌柒變跌3
跌幅收窄左一陣

歐豬

我睇最差情況會跌落3000

諗起d mpf就想喊
有d兩頭唔到岸既感覺...

個倉真係有一隻醫療野俾我溝到變返綠
雖然我覺得今晚都係會跌返落去

我覺得apt好
你覺得MRNA有咩好過佢？

無事喇 跌番喇

你地用咩睇options
唔想開牛
ib好慢

你而家先返工咩

校長呢排有咩部署

屌你老味

笑撚死 你應該cap埋其他巴打既回覆 咁先好笑

本身重倉左MA call
走都無謂
唯有搵個時機再入同價call put
再等政府一萬填數

諗 mpf 想喊，應該依家退休

咁又唔係, 上年8月轉晒美女, 仲正緊
但我又手多擺咗1D響日本妹度

邊個post
想追返

原來依家跌係無事

唔跌先唔正常

彈左架啦??

暫時未有, 單新聞都係呢1,2日先出

應該下星期會有媒體出黎 9up

9up都要計數架 咁大條數 媒體都要搵source 訪問專家鳩嗡架嘛

CXXIV
我都有cap share俾fd 笑

開市頭30分鐘仲有一次機會嘅應該

幾年前已期待支爆
叫晒親朋戚友轉晒做美女

一樣劇本

升幅多番少少 啲人就覺得冇事了 重拾升軌了

琴晚sqqq 未走 比次機會

今晚升，牛軍集結！反攻既時刻到了！

唔係跌先入貨咩

Tvix唔記得沽貨 比次機會

$BYND $SBUX - Beyond Meat is coming to Starbucks

我隻肉會堅持到最後一刻

有解藥啦，唔洗跌啦

又爆一棍

依家咩利好消息都唔覺得暫時會有用
有肺炎爆發既話都唔會出去Starbucks食野

疫苗用黎預防，唔係中左招既解藥

是咪要買MRNA了

打左疫苗未可以返工囉

隻爛肉收市出業績喎

唯有期望佢個臨床實驗可以收集到多d positive response既數據
不過講緊都幾個月後Li

Week 4 #2 上面有,
#1 對沖個個 等其他巴打CAP

正想買

解藥咪gild隻藥
預防冇大規模爆發非常重要
除左人咁股市先有得救

GILD free fall準備，資金過晒MRNA

又升返了 撚爆傻散

大升左啦喎琴日
雖然宜家盤前仲升緊8%

轉燈

Old news la ching

old news

信左一秒

呢個好似OLD NEWS黎

MSFT盤前升緊

wa
TSLA ...
來生再見啦大家

shut the fuck up

真架喎

Tesla 跌好少姐

無錯
同埋old new到傻

以為跌到700

767黃金底黎

幾好呀 777

premarket 跌緊20幾wo...

屌 成日睇留言誇撚張到

對爛肉真係無咩好感

根本冇人食，點會炒得起

tsla溝好定走好
808入

Spce 大鑊啲

Tesla $777

20幾渣喎

琴日salesforce 財報ok都彈唔

講真 SPCE仲守到3字頭已經好勁
你睇返佢幾錢升上黎先

你做左margin咩？

凶兆

佢有料到，好耐之前已經叫人買tesla

好，一於跟佢買!

唔知Impossible Fodd幾時會上市呢

趁依家8折，今晚就訓身ALL IN

我觀望

肺炎疫情：歐美股市為何在疫情延燒數周後才暴跌

777 入tesla 驚西咩

今晚睇嚟係死貓彈

500蚊入第一注

冇阿
人生第一桶金放左落去

short put 接TSLA

幾錢入

出完財報跌成20%
又要strong hold

以為得返20幾

希望可以啦

未開市都+-300

808
依家升返d

今晚劇本大V

仲要跌多幾多日呀 好辛苦

頂撚住呀巴打

熄左個apps唔好睇
疫症完左再開返

今晚望市又唔駛訓

遲了

呢個時勢要用星期甚至月嚟計算

入aapl定tsla 好呢

呢隻好似話食落真係似肉/好食過肉

有無同路人覺得係機會加沽

跌咁多都冇力彈 rip

hehe

食過 係似 但唔好食

個feel係點？口感？香味？肉味？定係邊度有分別

發覺呢到好多人齋賭大細

咁股市唔係升就跌架啦，睇你點定義係賭

而家入D QQQ啱唔啱timing?

SQQQ 盤前搞咩
點解我買咩輸咩

講個笑話

港女臨收市沽左張期指
依家美女升番搞到張期指蝕緊
但因為美股升既關係
Assets value不跌反升

已經訓身入左市

佢有條片賣同rockgor一樣嘅呃錢app,rockgor已摺柒左,佢仲未,堅有料

你唔係賭大細咁叻？
你計算到佢跌2000點呀？

今日有個巴打勁，話咗一下大夾會出現， 估唔到咁快，暫時仲未知佢用咩 data睇得出。 知道就正

呢排個市咁CHOK, 平時賭大細最多賭骰寶點數冇肉食
家下有機會賭到圍骰賠率
(利: 揸正股)

etoro無得沽

買TVIX 同SQQQ咪沽

keep住黎坐

20.7加左注

認真 唔識唔好講

善用不推文回覆

係wo,買爆

要沽都唔係今日沽啦

沽上沽
全球最大線上賭場

一早沽咗啦， 只不過 係機會加淡倉

比番d錢我呀

頭先我叫人唔好亂清倉好似有個人沖出來話我輸到傻左,可唔可以留個名
方便我反彈之後bin C

睇下有邊隻今晚係偷雞夾淡倉夾得勁先。 值得去就試下

21.3

食過一次
專登叫左個真牛肉同植物肉既burger
植物肉食落陣牛味係無咁出 反而有種似豬肉既味道
同埋啲肉好易散開 但味道我覺得接受到
完全唔似食緊素 不過調味方面對味道有一定既幫助

睇定d可能假升

冇事啦升返晒

依家先8點 太多變數

Sqqq ？

其實揸極優質股，真係無咩必要沽，宜家d大優質股，係優質到係壟斷地位，好難知道自己係咪止蝕得啱。 唔同以前

以為轉燈會比力，點知妹下妹下又妹返落去

跌果少少驚西咩

未驚過

netflix套explained有隻講lab meat
有個細路食完話好食過真牛肉
香港都有間lab玩緊呢啲
好想試食下
應該未來都會愈嚟愈多 終於input差太遠

唔好亂
清倉
唔好
亂清倉
唔
好亂
清倉
唔好
亂
清倉

有冇限期先
陣間趺到仆街, 2年後先升返你咪又係贏

我冇睇呢條片，究竟呢個廣告係咪俾好多錢

我覺得都係繼續跌

係咪冇人陪我炒m r n a？

fatfat啦巴打

仲渣住一半貨 諗緊放唔放好

成村人見升嗌升,見跌嗌跌叫人止蝕
結果D傻散就止蝕止到次次高買低賣,下次升番又唔甘心想跌少少先買,升穿左又忍唔住入番,之後就再高買低賣
而家個市況,如果all in左,或者2-3倍槓桿(甚至10倍個D),減倉hold番cash係有必要,但如果得3-4成股票,明明有剩餘購買力都亂清倉,買買賣賣只係蝕晒手續費

好奇怪wor 條片下面啲留言

Mui Lawrence
1 個月前
係咪咁易中呀？ 定係知你要拍片 改易中iphone 我就真係唔太信
Coco哥
1 個月前
你懂的😆

基拉大和
1 個月前
係咪真㗎?? 幾下就抽到?
Coco哥
1 個月前
你懂的

其實佢同rock哥係咪俾人要挾拍

CDC official warns Americans it's not a question of if coronavirus will spread, but when

完全唔樂觀...

Tqqq

跌起想黎3倍唔係個個頂到

一連兩日跌得咁急
唔係彈一兩日都唔俾咁惡下麻
少少地都好丫喂

一個月時間,3月已經會回升ok?
唔升可以一齊恥笑我bin我C

已經頂唔到了 今晚一定沽 想試92

今日應該玩燈制
呢幾個月都係咁升 好難未試過又綠又紅

你隻眾安唔掂喎
利申 有貨

其實點解會咁大獲
因為接左公主號班人番黎？

scpe gchi

其實覺得都幾正常
美國流感都幾千萬人中招喇

聽鬼王踢爆條片話五萬蚊hkd

大把錢wor佢 冇理由接架

已經準備好零食同野飲!

支那人好古惑

一早話會全球大爆發
同埋其實隻病都未好清楚了解
有假陰性同唔發燒 已經有排玩

拍條片有五萬蚊 嫌錢腥咩

既然玩美股 唔爭在睇埋美國股票youtuber 我認為香港人好多講野古鳩惑惑不值得信 (外國都古惑但hk更甚)

歐洲同美國咁多交往, 一定可以傳到入去, 而且美國仲未社區爆發, 即係美國人仲未識得驚, 你見有新聞話美國人搶口罩未?

其實見到意大利咁樣爆真係有啲驚訝
一早就已經入state of emergency 但係都幾百人咁嚟

美國唔係好早已經停咗口罩出口？
美馬都cut咗好多口罩單

仆街bull trap

但都hold到30蚊樓上 已經算ok

係香港都可以搵賣植物肉產品既餐廳試下
或者自己買塊肉返屋企整又得
諗落食植物肉係冇咁多膽固醇
但真肉好似燒和牛嗰類以現有技術又真係難啲仿制到
所以未來兩邊都肯定會有自己既市場

All in jor sqqq點算

約經紀下星期睇樓

sell lol

點解你會覺得佢唔掂
我反而愈來愈睇好wo
前兩日跌到傻都試到35,呢兩日短倉散貨獲利,長期都係看好
而且線上行業同早幾年已經唔同晒
以前D線上行業係假線上,例如埋門一腳都係要去門市簽名
但隨著身份認證技術改善,生物認證,電子文件,電子簽名認證
網絡技術改善,變左好多服務甚至文書處理都真正變左可以上網搞掂
所以線上保險,線上銀行,線上信貸,線上文書都係非常值得投資既行業

想入 但係會唔會一日俾一日特價...

Set 767 入tsla先
定大家覺得今晚唔應該入？

set721

穿左鑽石底先考慮入

101

今晚按兵不動

咁多位ching其實偏向投機定投資？

一半半

投河啦屌你

哇真。山頂貨
不得了
我諗今年都唔會見返5字
斬啦

屌我都記得 話咩奧運會有事發生

大升大升喇

無700唔入

突然好擔心意粉

經過 Bynd LK Tesla Spce 洗禮後
由投資變投機

我等過埋Q1先，應該有排跌

投機買入當投資

TSLA跌好得急

贏果陣投機
輸果陣投資

768

連登財經台學生入門組合
Tesla50% spce50%

.

V仔幾時生性，日日幾蚊幾蚊咁跌

50% Tesla call
50% spce call

APT財報唔靚仔都照爆升

一畢業就可以退休

學生怕咩輸

似真升今日

Strong hold

等待
其實唔明哩兩晚點解會跌到咁
武漢肺炎真係咁大影響

仲要唔係美國爆，歐債危機都無跌咁多啦

點解你會覺得唔大影響

唔明就好買call 遲下會明

如果武肺引發支爆大唔大影響

韓國半導體出口佔好多 老美隨時可能大爆發 都夠整死個市

幾時假升返？

3m平到 有冇人會買

同意
我覺得係借題發揮玩散戶
睇下邊個頂唔順就再見

而家大圍吹開中國停工
影響供應鏈前後端
中國有冇咁重要
完全唔明驚乜

海嘯都冇跌到咁

呢句今晚講得最多

etoro facebook討論區成班傻仔話入dis,ccl,仲有人按了沽空然後問股價跌了為何賺錢
長期投資

咁先驚

老美大爆發梗係死
但前題係爆
美國醫療咁鳩勁
我唔係好信佢會大爆

金融海嘯應該跌仲多wor

我指果種急跌同氣氛唔成比例

大家都有一定有走貨，係時候要入番

好似見親升就升少少
跌就跌多多

醫療勁關爆唔爆咩事

e家嘅氣氛似乎仲好好

3m有排番唔到身

Target 120

中日韓經濟停罷, 成個供應鏈斷晒, 點都冇影響

咁就算爆都唔會好似某國咁掛
都係講緊比例問題
成件事完全唔合比例

我理解係之前好明顯係升得太誇張，成班賭仔係度鬥追 所以一跌就跌成咁

點解咁講？

咁又唔算好
但好似反應過度左

政府有好多野冇講俾你聽, 但啲大戶係知道的, 呢隻武漢肺炎冇番幾年都攪唔掂

呢隻股升少少跌就跟足

巴打哩個有論述有可能

咁恐怖

AAPL TSLA 等待入手

起碼十年

根本當年SARS唔係突然消失, 都唔會咁快就玩完
宜家全世界都係9估夏天會消失, 但事實宜家熱既地方都有案例
根本就解釋唔到
就算真係有藥, 由臨床到真係全面推出都起碼一年

agger...及早離場 唔洗咁驚

唔太關事
而家完全唔係醫唔醫得好既問題
爆起黎係大量同長期佔用醫療資源先比較大穫
老美醫療比較好但都唔會有太大分別...

唔會掛
十年爆幾次唔同地點肺炎都夠

Trump開記者會了

唔知講咩呢

但有成3厘息
買左唔怕坐
見佢都5年低位
買D黎擺下都好
掛左138$買希望買到

真定假架你

BNYD咩事

笑到仆街

not 6PM US time??

I will be having a News Conference at the White House, on this subject, today at 6:00 P.M. CDC representatives, and others, will be there. Thank you!

叫你戴幾年口罩, 在家辦公幾年, 仆得街啦, 仲要睇你咩國家, 好似中國伊朗呢啲其實死亡率好高, 因為成個醫療體系崩潰左, 而家武漢唔知會唔會由啲人餓死

個個以為口罩demand多佢max speed整口罩就會升 睇財報就知口罩佔勁少%
同埋之前比人告佢用有毒物質 呢隻野至少梅返3 5 7 年

應該即係聽朝

真心討論下

起馬20年

佢地差在未出坦克

3m唔係只做口罩嘛 其他工業品都有做 但經貿前景唔好 工業品需求必定係縮

還掂都係鳩吹

美國住幾日院都可以收你十幾萬
打枝血清幾十萬
爆起上來要洗既數字真係天文數字

至少100年

164 打算長坐

屌 下個星期先出糧 唔好升住得唔得

口術三連侵侵

升咁少唔好拎出黎講
呢D撚狗市

過多排再入

GoGoGo

撚狗野
次次升少少hold幾日
又跌返110附近
等到回到正數賣晒去算

開口喇
以後睇下佢行程
出國前賣

牙侵末日救市

3M工業服務上年都下跌緊 何況今年Q1 等到6月再買都可能我

靜少少

起碼80年

100年

中國唔死反10億8億人唔會完嫁 我唔介意我輸到冇嫁

until the end of the world

ma又含撚

七百年後

其實話武肺有無咁大影響果D人
係唔係唔駛返工搵錢果堆人黎?

扣埋稅 2%息
都好過債

Spce又比位加貨

依家連2018個調整都比唔上
點同海嘯比

侵侵咁樣 駛唔駛今日抄底

152買左 表示想死呀

我個倉今日見到全綠
感覺好親切又陌生

佢講啱野就抽升
我懷疑係華爾街班人幫佢寫稿

我再睇遠少少 Stage 2 trade deal成事之後

侵侵係咪想暴力救市

唔係....
覺得除左影響左巴士班次
對自身同周邊真係無乜影響
仲覺得依家行街幾舒服，因為無乜人

減其他減左一半，得MA 係輸錢

睇定先全倉

18年大跌咪又升番晒 驚閪咩

其實一齊盡在侵侵掌握之中，跌2千點嚇下反對佢嘅人，之後英雄式救市

係咪第一個美國總統咁樣公然造市

點知唔會減派息？

其實美國醫療勁
但都有好多窮人無錢買醫保
同埋佢地衞生意識同支那差唔多
美國醫療技術勁
但公共衛生意識都唔係好高

街無人行
食野既地方無人食
唔係話唔好
再咁落去結業炒人
到時會燒埋身唔會無影響

Q2黎料 結業裁員

多番好多人喇呢幾日
中環都多番人番工

I think so

我信反彈⋯⋯
無理由一直waterfall咁

點溝都182

震完倉
新一輪牛市又出現了

咁就睇下會唔會再有社區爆發, 冇就冇事, 有就又黎過

派10k都cover唔到loss

根本個個都ON99 唔知發生緊咩事
呢隻野感覺好似無處不在咁
呢個先係恐慌既原因

睇下今晚咩玩法
岩價就溝

撚狗市confirmed

一路還有你 千山共勇氣

年年都派多過上年
咁今年減都冇野好講

pre market 入咩好

182.333

侵侵講野... 即刻放晒D SQQQ保平安...

如果咁樣你會唔會再玩先?

利申: 唔係先知, 冇睇法, 單純講歷史

意大利V咗

真

股市係估估下先好玩

一陣就升返啦
in trump

睇唔透反彈定引人入局....

見到呢到咁多人撐升 放心沽空了

升返300 400點啦 話哂都跌左成1800

當時跌左20%先至升番...
而家暫時10%都未夠

short既人都唔少架

呢到好多反手

個個都覺得會反彈

其實呢到沽空止蝕睇淡既多

救世主黎喇

一切估

用兩三日陰D上返1000點
再落過
TRUMP TRUMP 都走唔切貨

係咪要short 保險股

真心美帝醫療真係好撚貴

應該會爆邊
唔知升定跌

叫架救護車都可以成萬美金

留意番侵侵6pm 收左市先開news conference

唔重要 已經開始升

佢因為個市跌發嬲
佢出來就為左救市

wall streetswall streets班友趁佢去印度玩野

今晚唔DEEP V 唔操作

似似地
就到星期四五殺期權日
輕倉算了

我黎，歡迎你留名鞭尻我

每次開press conference都升

going up now finally

Premarket 都升唔起

不過市場反應慢姐
嚇我唔到的

入貨

5am起身睇佢press con

琴日出完twit升少少再暴插

殺call

早兩個鐘睇

係wo 自膠

太古城誠品「天仁茗茶」的一名員工，為佛堂群組確診患者的家人。天仁茗茶表示，至今沒有收到該名員工確診的消息，為安全起見，太古城中心內的天仁茗茶將停業至3月9日。而誠品則照常營業。

Unh cvs果啲依家已經好弱
除左跟大市
二來桑德斯民調領先
三來無廢
掟得仲勁過nvda amd果堆

今晚走貨先，唔敢玩了，trump唔知搞邊科，一陣VIX又爆架啦

TRUMP 咁辛苦係INDIA 返黎咁快唔玩?

岩阿 汁反小小空一空倉 點知下個係咩國家爆武肺嫁

唔敢空啦，唔知trump會講咩，第二日又free fall

TSLA premarket 係咁跌

嬲有q用

開始覺得係親民主黨大戶同親共和黨大房之間既角力

Trump返黎打到民主黨破產

Tvix有賺走唔走好

we have hope tonight => should be going up

如果TRUMP 一個press conference可以令個市起死回生既話
又如果 TRUMP 連到任
咁美女應該仲有4年玩
之後可以割禾青

trump 嬲豬 呢兩日去左印度結果跌到仆街

侵爺出手，又反手買返先

Sqqq 21.4 gg

兩日千跌都唔出黎穩軍心就死得啦

我VIXY都有賺
準備開市即賣
好驚之後free fall

正頭反得手

咁多人睇升
SQQQ $19.1 strong hold

Short TVIX

就到止蝕，就放

TRUMP唔會連任, 而且應該有啲野係佢身上發生

仲諗住入sqqq

sanders 都幾受歡迎其實

收皮喇收皮喇收皮喇你

Trump 唔係收市後先講野？

老到就死咁，一d霸氣都冇

比佢選到係富人既nightmare

係呀 但大戶已經聽完

其實Trump都唔後生
點解美國總統通常搵d老人家去做

夠老練穩重

同尋晚一樣 開市前扮升 一開就碌落山

但trump trump行出嚟無老人除

又係中線妹下妹下
撚狗格

obama都唔算老啦

TQQQall in

睇唔出trump咁老其實
sanders似學者多

今晚有侵頂，同國家隊效果一樣

唔敢亂玩撚狗市

真係睇唔出佢已經七字...
不過可能只係因為我地唔識睇西方人

btw 睇返twitter好似美國人唔係好信trump，所以CDC佢地都唔係好信

唉，終於升

obama早左做

琴日開市果陣都升,之後...

假架啲升

今日會唔會V完跟住又free fall呢

事實唔好講出嚟

最少升到trump 講野

已經跌左好多

屌

唔知條柒頭講咩

會唔會又好似昨日咁，高開之後就倒水咁跌

原來迪迪尼換左個CEO....
落台既就係當年SJ賣皮克斯個陣上既伊格

都係話美股好平，美國冇肺炎問題果d啦

ma盤前都彈唔起

冇嘅啦 放手啦

好緊張

賭場又開門

MA仲要炒作埋換CEO
睇一睇段新聞
原來係做董事
咁咪一樣
成村評論員講到會死人咁

你估民主既地方就係100%支持咩

V仔勁到

Ma盤前297又溝左，希望上返d啦

入返TVIX 可以開始升了

重貨？

升 災

個倉轉咗綠色係咪唔正常

逃生門

手持正股等trump算...
好彩岩岩走得切VIX ...

apt

Apt停乜鳩

Sqqq ggg !!!

停牌

3M現價入唔入得過

未到行使價的long call long put 到期 係咪唔洗理佢就得

sad

tsla完全升唔起

why

spce妖撚到

希望成功
我重倉call

係好消息定壞消息

呢D細股都有正野

點解升得少過Visa 咁多架

見到侵侵咁講野，一開市即刻同SQQQ埋單先

dj係咁升
但係OXY都係繼續

炒作消息
講到換CEO死人咁
明明個CEO調左入董事局

譚仔走人

每股執1蚊美金，當對沖下visa 同OXY既損失

下就爆post啦啵